［著多件衫］全 港 十 八 區 臨 時 避 寒 中 心 ❄️

香 港 島

中 西 區
西 營 盤 社 區 綜合 大 樓 社 區 會堂
西 營 盤 高 街 2 號西 營 盤 社 區 綜 合 大 樓 3 樓

東 區
銅 鑼 灣 社 區 中心
銅 鑼 灣 福 蔭 道 7 號

南 區
利 東 社 區 會 堂 鴨 脷 洲 利 東 邨

灣 仔
灣 仔 活 動 中 心
灣 仔 皇 后 大 道 東 258 號 灣 仔 街 市 地 下 低 層

九 龍

九 龍 城
紅 磡 社 區 會 堂
紅 磡 庇 利 街 42 號九 龍 城 政 府 合 署 1 樓

觀 塘
藍 田 （ 西 區 ）社 區 中 心
藍 田 啓 田 道 71 號

深 水 埗
南 昌 社 區 中 心
深 水 埗 昌 新 里 1 號

黃 大 仙
慈 雲 山 （ 南 區 ）社 區 中 心
慈 雲 山 雲 華 街 45 號

油 尖 旺
梁 顯 利 油 麻 地社 區 中 心
油 麻 地 眾 坊 街 60 號

新 界

離 島
東 涌 社 區 會 堂
大 嶼 山 東 涌 文 東 路 39 號 東 涌 市 政 大 樓 地 下

葵 青
大 窩 口 社 區 中心
葵 涌 大 窩 口 道 15 號

北 區
祥 華 社 區 會 堂
粉 嶺 祥 華 邨

西 貢
坑 口 社 區 會 堂
將 軍 澳 坑 口 培 成 路 38 號 西 貢 將 軍 澳 政 府 綜 合 大 樓 地 下

沙 田
隆 亨 社 區 中 心
沙 田 隆 亨 邨

大 埔
大 埔 社 區 中 心
大 埔 鄉 事 會 街 2 號

荃 灣
梨 木 樹 社 區 會堂
荃 灣 梨 木 樹 邨 康 樹 樓 地 下

屯 門
蝴 蝶 灣 社 區 中心
屯 門 蝴 蝶 邨 ( 近 蝶 心 樓 )

元 朗
朗 屏 社 區 會 堂
元 朗 朗 屏 邨

夜間

在 寒 流 襲 港 期 間 或 在 酷 熱 的 晚 上 ， 我 們 亦 會 開 放 臨 時 避 寒 中 心 或 夜 間 臨 時 避 暑 中 心 ， 為 有 需 要 避 寒 或 避 暑 人 士 提 供 臨 時 棲 身 之 所 ， 並 按 情 況 向 入 住 人 士 提 供 毛 氈 和 墊 褥 等 用 品 。

屌！原來唔開！

大家記得著多件衫！唔好冷親！

大家小心身體！

Push

正，又有免費飯食

好撚凍

無限熱水暖氣供應
帶部iPad 杯麵坐成日

個post好暖

暖化撚又收皮

諗起都興奮

Ching唔好冷親
病左要比我錫一啖

ok

買夠一箱
入到去做獨市生意

唔買就煮個，等佢聞到肚餓

你都係，但講還講唔好錫
不gay

所以唔好病

Thx

十幾度咋喎
香港人廢成咁?

利申: 今日著短袖出街

I love u

當零下5度嘅時候 連登仔終於感覺有小小寒意

我印度人

利申：著緊Uniqlo 羽絨

Ching著多件衫

自push

幫push

Thx手腳
希望推上熱門等多d人著多件衫

有無ching係藍田避寒中心

想相認
帶左部notebook去打lol

大家幫推等多d人著衫

Free wifi ?

好多人用 好慢

Cls

全球暖化撚仲有咩好講
11月尾已經凍到著羽絨

本身今朝著背心出門口
睇到個post即刻搵番件羽絨

Ching小心身體

香港濕凍唔係講少

波台有愛

真
我冬天去北海道都係著背心
係香港18度要著羽絨 點解釋

未落到20度都話凍，真係好撚虧

天氣概況▲
乾燥的東北季候風正影響廣東。本港方面，今早天文台錄得最低氣溫18.1度，是入秋以來的最低紀錄。

在上午八時，熱帶低氣壓天兔集結在胡志明市以東約660公里，預料向西南偏西移動，時速約20公里，橫過南海南部。 同時，颱風萬宜集結在硫黃島之西南偏南約1290公里，預料向西北移動，時速約25公里，橫過西北太平洋。

本港地區今日天氣預測

大致天晴，日間天氣乾燥，最高氣溫約23度。吹和緩至清勁北至東北風。

展望：

明日大致天晴。下週初漸轉多雲有雨。

PUSH

屌你老母

屌得好!

咁撚仆街

女仔係唔係唔會入避寒中心

小妹有D想去

想同你談心！

我呢幾晚凍到訓網吧

小心摔死

要温暖嘅去港鐵月台就得啦

摔？

係，驚佢跌死

咁猝死呢，驚唔驚呀

今日射了波

絲打有心